有無人想剪頭髮？

等我幫你地剪
毒撚價50$
唔一定剪得好 不過無之前咁長sin

做喵咁既樣

可以幫剪？

腦細50好貴

Have Tg?

Ok
Tg id?

甘你想典？

I add u

lihkghaircut

係咪要上門剪頭髮㗎？

Ching有冇學過架

矛，不過應該幾易
剪前面禾刀ok

Added

出黎剪，不過尔要自備剪刀

減50

Ok,你俾返居馬費禾

剪刀都要自備

我典g尔地有矛人系矛漢返黎

無見到，樓主玩野的？

禾刀想剪牙

樓主假膠

剪hi毛得唔得

1000$